呢半年黎，我間房既牆角都會無端端出現之前女友既髮夾

我既女朋友因為車禍過左身已經半年
我一直都無識下一個女朋友
但每當我同異性接觸比較多個排
我間房既角落位就會出現女友生前成日用既髮夾
我同父母住，阿媽係唔會用呢隻髮夾
已經咁既情況半年啦
雖然我同個陣同你講過，會同你一生一世......
你走左都已經半年，我都想識另一個架
救下你放過我啦
[img]
連登仔有無方法解決

淨係睇到你d尻毛

突然覺得好心寒

會唔會你夢遊放落去呀？

樓主係點發現到有髮夾出現

房間裝個cam , 再特登識女仔睇下會點

半年就識第二個？

GG
找師父睇睇

零成本下做到髮夾生意

應該無夢遊
以前女朋友係我到訓
都話我訓到豬咁

個排訓唔到覺就會有

有無咁猛啊

燒返啲嘢俾佢啦
可能佢一直都放唔低
又覺得sad又覺得有啲心寒

搞埋直播 髮夾係點出現
樓主今次發達啦

咁啲髮夾你會點處理？

搵左好耐先搵到髮夾係邊
我覺得你燒啲野比佢既時候 同佢講下等佢安息啦

"半年就想揾第二個？我做鬼都唔放過你"

髮夾打手？

將d 髮夾送俾異性朋友

你係咪做左d唔應該做既野呀

又話一生一世？ 呃豬就講乜都得

OMG

假膠？

以為叫春post
原來靈異台

想始亂終棄
冥婚啦

半年就搵第2個 我係佢就真係唔會放過你

認真,燒野比佢個陣同佢講下囉,等佢放低啦

吸下塵啦屌你

樓主髮夾大王

其實係d新女留低

似係樓豬鬼上身

屌樓上老母

( Show Blocked User - 金字塔 )

樓上po圖者死全家

屌又中伏

( Show Blocked User - 金字塔 )
屌你老母嚇撚到個心離一離

屌 又係你條契弟 慣犯

要完全封鎖條撚樣先得

單機啦屌佢老母！

理性啲諗我估係掉番轉
應該純粹係你見到啲髮夾之後覺得自己嗰排同異性接觸比較多 始終接觸得密唔密呢啲都係主觀判斷嚟啫
不過你唔放心嘅話咪燒啲嘢又好做法事都好 好好同佢道別囉 唔發生都發生咗 大家都要向前行

Btw樓上嚇人死全家